{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484708?place[place_type]=GID&place[gid]=2484708&place[latitude]=34.8203774655&place[longitude]=128.3816179593&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 아일렛 펜션"
    },
    "text": "この宿は全客室から海を見ることができるので快適なペンションです。 目の前には防波堤があり、防波堤釣りを楽しむことができます。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と決まっています。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は共用でご利用いただけます。 チェックイン人数以上の追加人数がいる場合は、ペンション管理人と事前に相談してください。追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 付帯施設は追加利用料金が発生する場合があり、利用可否は現場の状況によって決定されます。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合がありますので、重複予約にご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際、入室人数と追加人数はペンション運営ポリシーによって変更されることがありますので、この点に注意する必要があります。 ファミリールームをご利用の際はチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 客室情報はグリーンルーム(1階/オーシャンビュー)は基準2名、最大2名、グレールーム(2階/オーシャンビュー)は基準4名、最大6名、ブルールーム(3階/オーシャンビュー)は基準8名、最大10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、全客室から海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、共用のバーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは防波堤と海が見えます。防波堤釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのインターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームのチェックイン・チェックアウト時間は何ですか？",
            "answer": "ファミリールームのチェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 322
    }
}